"Ik kom om een deel van mijn verhaal nu waar ik zou willen zijn .
Ik ben niet een zeer diepe slaper en de angst in mijn ogen lag, zonder twijfel, om me nog minder dan normaal.
Over twee in de ochtend, dan werd ik gewekt door een geluid in het huis.
Had opgehouden verwonder ik was klaarwakker, maar lieten een indruk achter alsof een raam had voorzichtig gesloten ergens.
Ik lag te luisteren met al mijn oren.
